唉屌，美國警察毀示威者物資

之前已經有單向記者射胡椒彈球槍。
而加又。。。。
越黎越大獲。

真係天下烏鴉一樣黑。

希望美帝頂住，要打倒共產黨先好倒台。。

黑警死全家

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

你識閪美國政治咩

你條撚樣冇出過post

又係美國警暴post入面瘋狂講依句

有乜撚野居心

美國人有鎗
政治環境唔同
我唔係美國人而且好少追佢地新聞

我覺得我無資格評論呢啲事

美國黑警唔洗死全家？

連登仔話有槍既話,就可以建國

無論點講香港就係無

美國除咗有示威者，仲有趁火打劫嘅仆街，唔同香港抗爭者

阻止支持者，減少人周圍搶野點都要做